[無知一問] 香港有無黨旗法？

如題

得亂拋垃圾罪同縱火罪
你可以剪碎佢

請愛國愛港人士燒民主旗

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀